Resolving Host

用緊Netigator垃圾村屋6 MB Plan
唔求d乜速度淨係想穩定
想問點解成日resolving host
用家層面有冇可能解決到？

試下轉DNS server

試下轉做180.76.76.76同114.114.114.114

好人好姐用支拿DNS

又快又順又好用有咩問題

一陣俾人log晒你上過咩網再清算你啊

樓主用google 8.8.8.8同8.8.4.4啦

巴打好耐無見 幾時再出教學po

Google都會track你啦

google會唔會捉你坐？會唔會收你資產？
拎私人公司同一個垃圾政權比

對我冇影響
除非樓主睇既野唔見得光